肥人就係罪犯，肥是原罪，肥人無人權，肥人偷食窮人肉

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝

但係，肥，唔使問法官大人都知一定係你既錯！
一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，除非話你食藥或者天生有疾病
否則梗係食左多過你需要既野啦
係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？
你到底有諗過非洲既小朋友佢地捱餓既慘況呀!
E 個世界本來有10個漢堡包，本來應該一人一個,係咪?
就係你e d肥人，食埋人地果個包，人地到死果一刻都無得食野
你呢?你食多左就係脂肪，人地無得食係死亡
肥係貪心既表現，係唔公平既象徵
肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德，同無恥至極既真貌
肥人最鍾意就講自己食少少野就會肥
簡直完全廢話，眾所周知體重係絕對能夠透過運動同飲食兩方面由自己控制
肥，已經代表左你個人欠缺自制能力，自私自利，霸道既性格
坐車架車都用多左油啦
你,就係釀成世界唔公平既最大元兇
等同謀殺人地既生命
就係因為肥人一個人既食慾，整個人類社會已經付出左沉重既代價

肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥
一般犯人都會掩飾自己犯左既罪
但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁
奇怪既就係: 點解而家仲未有法律去制裁e班罪犯
我曾經打算寫信比立法機關建議佢地真係立條法係對肥人作人監禁刑罰
唔係..其實都唔應該，直程恢復死刑先得
但至今為止，佢地依然可以銷遙法外，一個殺人犯唔使坐監，仲亳無廉恥地繼續間接殺人，你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
要記住:佢地被歧視係天公地道，而家佢地唔使坐監，係對無辜者既踐踏，係世界既悲哀，係義不能伸，法而不公既表現!

肥人更加係社會上無恥既垃圾組別，我估大家一定試過係街見到肥人既脂肪篤眼篤鼻見到肥人所產生既嘔心感覺係由衷的，唔係扮出黎，亦唔可以扮出黎。你朝早係街見到篤狗屎都會唔開心啦，更何況肥人周街行黎行去？邊個唔係見到既係一個個正常而健康既人類？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知
係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣，仲未夠既，其實應該報埋警,告佢地「公眾地方行為不檢」同「引起公眾不安」兩條罪
面對第三世界人民既饑荒既殘酷面目，聽見佢地悲慘既呼喊聲音，作為一個有良知既人，係無辦法縱容罪惡。所謂打擊罪惡，人人有責。我地應該為正義發聲，執行公義，股起勇氣挺身而出鬧到佢地

???

你係肥閪?

一語中的